Carousell買野個港女賣家賣左件野比第個仲要屈翻我轉頭

代朋友post

其實好小事，本身都諗住算
但條女竟然老屈翻我轉頭
決定post上黎比大家評下理

咁我有意佢件野咪出價，佢都接受左我個出價
之後大家咪約交收

要人就佢去荃灣交收，你估個個都住荃灣果邊咁偏架咩 ，我咪話唔得

咁繼續約，之後又要求人翻工時間出去地鐵站交收

好喇最尾都算係半決定左，又話會覆我，轉個頭賣左件貨比第個

咁我比負評佢都好合理
過左就快成個星期
佢竟然可以話翻係我不負責任同冇禮貌

借問聲以上對話我邊忽有impolite過？

既然佢唔要面咁我咪幫下佢
佢個樣(都有可能係假相), 疑似係做空姐既

我勸你快撚啲摺埋

擺上連登把撚咩呢啲八婆野

網絡公審 GO!

放上babykingdom 喇

樓主呢D閪客食屎LA

時間地點唔啱佢咪賣俾個啱既有咩問題？

你時間地點就唔到人地
人地搵到另一個買有咩問題?

自己向返Carousell嘅customer service投訴算啦，不過果班customer service日接N單呢D Case，次次都用template hea覆

OK !網絡公審

屌依家連登d post係咁上下架啦

做乜鳩
好撚小學雞

條女幾靚女，你錯啦

Ok 網絡公審

即係咁，你見我問佢係咪賣左比第個果陣態度都冇話點
但條友係直頭唔覆我
我隔左幾日都冇收到任何回應先負評佢
佢轉個頭話翻我冇禮貌？
我就係想問下大家我邊方面冇禮貌過

呢度一向好多無品人士，樓主無謂嬲

你覺得自己無問題就得，點解仲要得到大家認同?

二百蚊野要人就晒你

唔賣畀你因為你閪囉

我都想知如果條女好撚柒既d留言係咪唔會咁一面倒
見樓上有人話我閪客 我想問邊忽閪親你

呢d事一日IG都唔知幾多單啦 個個都放上黎公審連登咪好唔得閑

人地都冇話話實比你
交易都未傾掂同未成立
都係9up 階段
你話約實哂時間地點價錢 佢轉頭賣比其他人就話姐

咩叫就晒？
我住柴灣約佢旺角都叫要佢就晒我？
係咪要我入埋荃灣去佢公司/屋企樓下先叫好買家

我就唔到賣家時間 我索性唔要
會同人講聲有其他人要就放比佢啦

呢D其實好少事，但樓主你少少事就咁執迷不誤，咁做人好辛苦

er 其實carousell個系統接受出價就等於yahoo拍賣bid到咁
如果明明係你bid到但轉個頭個賣家賣左比第個，咁又叫做冇問題？
同埋重點唔係佢唔賣比我，係佢反咬我態度差

要人由荃灣去到你返工個度，仲唔撚就你吖

你咁嬲咪報警囉，有咩好討論?

唔係話我幫港女

但係咁小事都要俾你貼人地張相上黎公審

會唔會小器左d

當呢度fb?

你係咪get錯
我本身一約就約佢mk，中間位我諗大家都方便d
係佢之後問我邊到翻工我先答佢，佢自己話約果到
同埋我公司去地鐵站其實都要行15分鐘

我知 但問題係你買野之前都會問清楚啦
有pm功能嫁
我意思係你都未問清楚你就落bid
變左落完bid你唔就我交收就負皮你
你個人都幾撚仆街霸道姐

睇你自我介紹就知你幾閪，你就可以唔覆，人地唔理你就負評人

我幾時有好嬲？
我純粹真心想知自己邊忽冇禮貌先擺上黎
一間冇圖又比你地話冇圖
有圖又話我擺人地上黎

Carousell + 1

垃圾樓主 屌你老母

是撚但啦
你告佢囉🤷‍♀️

嘩，十五分鐘咁遠吖應該上埋你公司畀你麻
你去旺角兩個站，荃灣九個站，你真係好就人喎

佢件野全新我仲有乜好問？
交收呢d野我覺得互相就嫁姐
再就唔到最多咪郵寄
但佢係傾傾下賣左比第個又完全冇交代喎家陣
冇交帶都唔負評得？

負評得
咁人地收到負評條氣唔順鬧番你又有錯？
完啦好麻

？
我賣幾錢，你岩既咪買，唔岩既咪搵第個賣家
人地叫我影多幾張相果d我都會應

你冇錯，個賣家搵到其他買家都冇錯，
係衰在賣家作個理由屈你者，
嬲都正常，但唔需要下下都放連登囉，
你都識講，其實好少事

樓主呢d撚樣真係屌黎哂撚氣
你岩撚哂 條女係臭雞 滿意未？

你港女黎？你所有野都係你岩，人地咪唔賣俾你LO，咪搵過第二個買家LO，你自己都咁講，點解人地又唔得呢？

又話代朋友post
到最尾回post又係我我我我
扮乜野

即係你覺得我回程用既時間就唔係時間？
同埋佢冇提出過唔ok
依家個責任就變左係我到？

我用左佢個ac

其實我真係冇話過唔得，講聲咪ok
佢乜都唔講仲要屈翻我轉頭

終於有人講野係中肯d
Sorry我唔應該放上黎連登 阻住大家睇其他高質post

根本就好小事
洗咩放上嚟叫人評理
做人睇開啲啦
你係冇錯架
但你咁做咪顯得自己又小家又小學雞

What u did wrong :
Post her pic on forum

What she did wrong:
didnt inform you she has a new buyer.

both of you hv ur right to post comment or review.
but, never, post other pics unless you are certain.
i dont see your lost in this deal.

so, take my negative vote.

你畀人負評關人閪事
咁小事都要放上網想起鳩人底

你錯就錯在小氣，咁小事都要擺上網，你諗下自己打個post又貼圖浪費幾多時間，又得到啲咩。

OK 網絡公審

依家你條氣好唔撚順喇
咁你想我地點幫你？

好小事
如果你唔係擺埋人地個樣上黎
齋擺對話既話應該都會有人撐你

時間地點就唔到就當傾唔成交易喇
人地話你無禮貌係屈你
你負評人就唔係「屈」？

人地問你識度返工
你話紅磡
人地咪叫你5pm落一落紅磡站
你又話impossible
撚知你公司行去紅磡站要三個字咩

條女應該同你講聲，話就唔倒地點，唯有賣比第二個。

錯就錯在條女個樣好似唔差，你注定唔會岩架喇。

你自己麻撚煩 人地有新賣家就到賣左先好正常
一直約唔到等到你2046呀？荃灣又唔得，返工時間又唔得，不如叫佢係你屋企門口等啦
佢衰在無通知你個on9一聲姐
不過都合理呀 你咁撚煩 通知你做乜
死開啦on9仔

個時間已經傾好咁喇喎，條女話今晚再覆實你，點知無覆過，再追問先知放左比第二條友。

負評都正路啦

樓主呢啲正一仆街黎

咁少事就咪開個post啦 carousell呢個app跟本無王管 大把飛機客
之前有個新ac賣平貨呃左成班人 依家好似都係不了了之 剩係見班受害者開下post屌柒個假AC

個女仔見樓主你麻鬼煩就嚟就去
賣俾第個可以就到佢嘅好正常囉
衰在冇通知聲你姐
話人港女
樓主你個自我介紹都串柒柒啦
呢樣又話唔回應，嗰樣又話會block

你咁激動，唔似代朋友post喎
賣家都已經好肯就你呢個閪客，仲想點？

其實淨係睇對話真係唔知樓主邊忽有問題
你話條女唔肯就交收地點就話姐，家陣人地都冇話有問題
你班人見人靚女少少就乜籍口都幫人諗埋

支持樓主自貼 (如果你靚女過佢既話)

就得咁撚麻煩, 我係條女都唔覆你, 唔通當面屌柒你咩

你係無所謂就唔會負評人地, 條女回個負評就緊係屈鳩你啦, 唔通話自己唔啱咩

就你送埋件貨去你屋企仲送多Q俾你好冇?

咁又話早, 咁又話遠, 咁又話遲, 收你兩舊水要唔要幫你老竇出埋火?

代朋友post

香港真係多痴線佬

不嬲都傾好晒點交收先出價㗎啦
宜家問都唔問就出價
夾唔到時間地點又話人哋唔就你
夾硬嚟咗啲喎

自貼能決定誰對誰錯

我點睇佢都好態度過你wor

人地都話就埋你返工地點 叫你落一落黎就得
你又話唔近地鐵站乜乜乜

襯3頁收皮啦

其實講到尾，個女仔係欠一句通知。地點係麻煩d, 但你最後都接受左，又話會今晚覆，點知你最後無哂聲氣，一句通知都無就賣左比人

如果一開始個女仔話地點太麻煩，不了。咁已經咩事都無。

同意，真係好小事

樓主，你想得到乜結果？

話人地疑似連登仔最憎嘅空姐喎
都想班連登仔起佢出嚟屌姐

When ? Where ?

當自己大爺咩

港女大戰

馮指要賣比你呀
落左bid 係咪就一定要上山頂交收都要就到你呀戇鳩
就到咪就 就唔到就賣比其他人架啦
比在你都唔會為左個西客hold住件貨啦傻西

唔通知你買方無任何損失，唔show你都知咩事喇，
大家識做就收聲算數
但你on99問到篤，仲要負評人，抵畀人屌

你咁麻煩 賣比第二個都正常

垃圾樓主行果15分鐘以為自己好撚偉大
屌你人地唔洗坐車過黎既

賣果200蚊野 搞幾日都約唔成
如果有人爽手即日交收我都賣俾佢啦

就極你都話唔得 送埋上門好唔好呀屌你老母

由頭到尾你係咁要人就你時間地點
你行就遠，人地黎搵你識飛嘅?
搏屌

你只想到自己

人地係咁約你地點時間 乜撚都say no 行多兩步都唔撚情願 屌你老母啦八婆

賺得你幾撚多啊 咁撚多要求

樓主呢類真係正屎忽鬼，屌你老母臭閪死全家落地獄！

柒左喇樓主 見呢家人少少 見好就收啦

佢叫我落一落黎我話唔得，係因為個時間我翻緊工
我唔知你地留言班人係咪個個做老闆，所以可以辦工時間自出自入

impossible ar sor

問題係你負評，挑釁完人仲放上黎想公審人，正屎忽鬼，屎忽生痔瘡

唔賣比你就放人個樣上黎
正一臭8婆
性格西到你 估你係肥西

樓主摶人屌

樓主好煩 我係seller都賣俾第二個
seller語氣仲可以keep住咁好

唔覺得個女仔有問題

見到人係靚女, 特別火滾

人地都話就你紅磡收工
你失雞無神又話自己唔近紅磡不如黃埔
人地覺得你玩嘢都唔怪得人

樓主是一個自我中心的人, 講咩都無用, 去圖

樓主弱智

件事係條女唔啱

不過呻下就算
貼相意圖起低真係太小學雞

又係你自己問人when where
答完你又話唔得
好啦 人地就你時間啦 你又話轉地方
你想點呢?當正自己大爺?

其實你係咪博屌？

仲有人地話夜晚覆你 你打句okay話比人知收到都唔得?
樓主出黎打工都咁唔撚化

你返工唔好撚去廁所呀記住，唔係叫你老細炒撚左你個on 9 閪

其實佢要食你負評
仲慘過你俾人話兩句無禮貌啦

on撚鳩，老馮就你時間咩？又紅磡返工但又唔近紅磡站，行路要20分鐘你咪坐巴士坐小巴囉！屌你老母。正西客

如果等你買我間屋, 我送埋上去你公司俾份約你簽, 送多個LV都或者可以

為$200受你氣真係唔知為乜? 搭$200的士出黎就你交收好麻?

不如起返條仆街底啦

又were 又are, 乜9more responsible and polite d英文睇撚死人

LF2

返工返到落一落樓下都唔得 有冇諗過係你份奴工既問題？
利申 我都係打工仔 但去一去後樓梯講個電話落樓下篤串魚蛋係冇問題

我諗樓主公司應該冇人食煙

屈你乜鳩

請問邊度互就 ?我見到全程得個賣家就你咋喎
你話荃灣唔得，佢就你去旺角，點知你又嫌火車站遠要人去MTR
改左去紅磡，賣家想5點鐘你又話唔得，賣家又就你放工時間。你條撚樣又得寸進尺要人去埋黃埔
請問邊度互就 ?自私到仆街抵被人飛機啦

好心英文垃圾就打番中文啦睇死人咩
臭閪

神探分析得好好
其實人地好就你啦 佢問左你邊到返工 你自己答人紅磡 人地話ok 你又反口叫人去黃埔 煩到死
跟住你又已讀不回人 佢鬼知你係咪真係有心要姐

又係d 廣告post，你班打手煩唔煩呀，次次比人踼爆就笠水。

好心啦，係咪男人黎，做埋呢d低賤呃人工作

買得200$野 我的士理去你公司樓下親手俾你好唔好

樓主係咪你

乜撚野黎

ok網絡公審

諗清楚先講野啦 豬閪
而家係你就唔到時間 唔通人地一直hold件貨等你？
你又唔係比左錢 你唔買大把人買
一定要服侍你？

樓豬冇錯
錯在放連登

代咩朋友post 明顯就係樓豬你

垃圾樓豬

樓主又係一個以為個地球圍住佢自己轉嘅on9仔。你要人地時間地點就晒你，人哋唔得就當然選擇賣俾第二個，完全冇問題

黑直髮正喎
樓主你開幾錢?

睇到自己咁大

我點睇都係賣家好就得人
樓主自己改來改去唔知想點

唔岩地點時間咪換個賣家囉 咁都可以嘈

奉撚旨覆你架 屌你老母
咁撚小事都放上連登
老實講 人地賣野 你就唔到地點就賣比第個架啦 洗撚就你咩

咁都擺上網

樓主無錯

條女應該送上門比埋個閪你屌唔收錢
你都係想咁姐

agger

屌你老母返beautyexchange啦

上連登吹雞 樓豬好惡

carousel呢個垃圾app 係好多閪人

傻仔先覺得接受出價甩底無問題

咁你真係冇禮貌吖麻

Show Blocked User - 鄭少秋(Adam)
屌你老母連登咁垃圾就係多得你呢種人